秘诀就是不要忘了爬上屋顶

平静的日子，拥有足够的空间让我简洁一些事物。我么，纵使脑子里瞬息万变，可是我高端就高端在喜欢听下来，放慢一格，这样就很容易搞清楚我所处于的系统，以便今后的高速运转。这就是我们聪明人之所以与你们不同的原因之一哟~身边的兄弟走的差不多了，当然也有贱人留下来陪我说话，听我无下限的胡说八道。你们是为了我才会延毕的咩?这样的日子还有多少呢？我预感到将来也许会失语吧，变成一个沉默的人。不为明天想太多吧还是。那些动不动就说世界末日的傻逼，干点儿别的有意义的事情怎么样，或者帮我拿瓶啤酒，我会将给你更多的道理。人就是这样逐渐的失去自由的啊~一点一点的被收入用自身制成的皮匣，忘了自由的天空。我呢，还没有忘记小时候的习惯。你看~